08年用左兩三年翻生，今次?

08年食完屎之後10年到而家升足十年
20年食完屎，23年?